討論下前線同和理非可以點樣合作得更好

我有個諗法，唔知大家覺得有無得諗~

主要喺人手分配上嘅方面作出改善，前線同和理非應該要隔住隔住咁企。

一黎，確保有gear嘅前線可以保護和理非，而要撤退嘅時候和理非可以捉住有gear嘅前線一齊撤退，避免前線被落單走唔切而失去同伴。

二黎，確保就算前後被警方包抄都有作為前線工作嘅人cover住大家，而和理非唔洗怕無gear而恐慌咁跑走哂，得返前線同警察喺到單打獨鬥。

三黎，其實full gear嘅人喺又熱又辛苦，大家更加將大部分責任寄託喺佢哋身上，除咗要同警方有身體碰撞對抗、保護後面嘅和理非、有前線同伴受傷仲要邊睇形勢邊救佢哋⋯等等。前線人數有限，根本無可能顧及到咁多嘢。而前線人員後面夾雜住部分和理非嘅話，除咗可以確保物資平均散佈交俾和理非keep住，前線有需要都可以加快傳遞物資&得到資源補給嘅時間之外（當分前、中、後線，前線要物資，中線有物資喺手嘅和理非可以傳去前線先，再由後線補俾企中線嘅人到。咁就唔洗當前線要物資補給都要由最後線嘅人慢慢傳去前線），和理非可以發揮最大用處，當有前線人員受傷，和理非可以即時帶傷者慢慢由防線後退到救護人員個到處理急救，減輕前線嘅工作。

四黎，其實大家都有眼目睹，和理非企哂喺後面真係除咗傳遞物資同睇上去有多啲人之外，其實仲有好多嘢都未發揮到最大作用，而互相嘅配合同扶持反而可以有更好嘅效果。

我哋無人想失去任何一位同伴就要互相保護。前線嘅人肯走到最前面嘅目的喺保護大家唔好受傷害，而唔喺真係要同警察死過，所以佢哋對我哋嚟講喺非常重要。Btw，只喺我個人認為咁樣互相合作先可以發揮到香港人團結嘅精神同力量嘅極致。當然可能仲會有漏洞，始終無嘢喺百分百完美，但希望將壞嘅情況減到最低。

最後都喺個句！要去一齊去，要走一齊走！！！

入嚟討論下

利申 唔怕可能會受傷，想走前線出一分綿力嘅和理非